# GerOffeneBibel

Offene Bibel - Studienfassung
Es gibt viele Übersetzungen, aber keine aktuelle, die frei verwendet werden darf. Wir haben es uns als Ziel gesetzt eine freie deutsche Bibelübersetzung zu erstellen, die zu jedem Zweck genutzt werden darf.